聖誕快樂。以及收音機。

之前post的日誌一直說有待審核遲遲不見發布。眼看就要聖誕節，只能另起爐灶。和開海為製作的聖誕特輯經過商榷，由起初浩浩蕩蕩的50分鐘縮減至了18分鐘。用李先生的話說，就是短小精悍并且目的性更加明確。第一部分原本都由後晉音樂人電氣化處理過後的新版本構成，修改后只留下四首，並且前綴添加了radio化的四五十年代版本作為參照。第二部分視為extra，皆由同樣著名但在第一部分未被收錄的聖誕歌曲構成。可在下載。pt.101 world's end boyfriend - very merry happy (jingle bells) (2003)02 serph - noel (angels we have heard on high +                  we wish you a merry christmas +                 silent night) (2010)03 saitone - sleigh ride (2007)04 gutevolk - wonder eden(deck the halls) (2009)pt.201 bing crosby - white christmas (1942)02 tony bennett - winter wonderland (1968)03 perry como - (there's no place like)home for the holiday (1959)04 frank sinatra - have yourself a merry little christmas (1957)05 nat king cole - the christmas song (1946)06 the carpenters - merry christmas darling (1970)07 ella fitzgerald - frosty the snowman (1960)08 gene artry - up on the housetop (1952)09 johnny mathis - it's beginning to look a lot like christmas (1986)10 andy williams - it's the most wonderful time of the year (1963)聖誕快樂各位。